% @Source RP
% @Difficulté 1
\begin{enumerate}
  \item Simplifier l'écriture des nombres suivants :
        \begin{align*}
          A & = \log\left(10^{4,2}\right)      & B & = \log\left(10^{-3,1}\right)    & C & = \log\left(10^4\right) \\
          D & = \log\left(\num{1000000}\right) & E & = \log\left(\num{0,0001}\right)
        \end{align*}
  \item Simplifier les expressions suivantes :
        \begin{align*}
          F & = \log(25)+\log(0,04) & G & = \log(0,02)+\log(500) \\
        \end{align*}
  \item Écrire les nombres suivants en fonctions de $\log(2)$ :
        \begin{align*}
          H & = \log(20)  & I & = \log(200)  & J & = \log(2000)  \\
          K & = \log(0,2) & L & = \log(0,02) & M & = \log(0,002)
        \end{align*}
  \item De même avec les nombres :
        \begin{align*}
          N & = \log(4)    & P & = \log(8)    & Q & = \log(32)     & R & = 6 \log\left( 2^{-5} \right) \\
          S & = \log(3200) & T & = \log(0,04) & U & = \log(0,0016) & V & = 3,5 \log(16)
        \end{align*}
\end{enumerate}